才下了眉頭 卻攻上我心頭

蠶食而盡 掏空左右

每當我回頭 內疚像劊子手